(含管)大老山交配大學算唔算超越左港大

師資不比一大差
個個畢業入BIG4

梗係超越左啦，而家冇人唔識含大

小瀝源都扮大老山，鯨大都叫喺何文田山對面座十二號山吖
人哋就真係龍虎山大學喇

[edit] 應該話銅鑼灣太空系係禮頓山大學

錯! 係
超越左哈佛